真嗰個美斯去左拍廣告

而家踢世界盃嗰個一定係替身

你呃我唔到

超正廣告